其實香港人係咪覺得個疫情完架啦

啱啱經過荃灣，見到成堆人係到排豆腐花，仲要即場除口罩係到食，係咪痴撚線

香港人唔出街會死 好似係

今日得4單 就算啦未完 都接近尾聲